星期六彌敦道，有幾多個deep state ？

十六座小巴有十七個連埋司機

Deep fried 式攬炒